屌人留意安心事件 唔留意引渡條例既糞青鍵國派有咩資格講自由［憤怒emoji]

人地鍾意睇咩新聞又要屌
一定要人跟你地？
平時屌人鍾意上大陸玩 食深圳野食飲喜茶
已經係逼人地跟你果套
香港從來自由社會
要全世界得一套 個個跟鍵國講獨撚果套？😡

利申：兩單新聞都有留意
香港人鍾意睇邊單多d係佢地自由
點解要逼人留意邊單多d?

冇話有問題
只係反映人嘅質素高低之分

就係呢種價值觀
令鍵國派係香港永遠小眾
永遠得唔到大眾支持
（不過又要屌香港人點解唔支持佢地 係港豬）

你Reading F?

講毒派個個人中之龍

我地港獨派想點唔撚到你管呀屌你老母